白色強人

白色強人
以其他語言閱讀

監視此頁面
編輯
了解更多
本條目或其章節有關正在播出的電視節目，內容可能因節目播出而有所更動。
《白色強人》（英語：Big White Duel），香港電視廣播有限公司拍攝製作的醫療題材的電視劇集，取用阿萊艾美拉攝影機拍攝，由郭晉安、馬國明、唐詩詠、李佳芯及張曦雯領銜主演[2]，並由何廣沛、馮盈盈、姜大衞、蔣志光及朱智賢聯合主演，監製為羅永賢。[3][4][5]

白色強人
Big White Duel
白色強人.jpg
類型
時裝醫療
主演
郭晉安、馬國明、唐詩詠、李佳芯、
張曦雯、何廣沛、馮盈盈、姜大衞、
蔣志光、朱智賢、黃嘉樂、韋家雄[1]
集數
25
主題曲
選擇善良
作曲
張家誠
主唱
鄭俊弘
片尾曲
沒有你開始
作曲
張家誠
填詞
張美賢
主唱
菊梓喬
插曲
Can You Hear
作曲
鄺靜欣
填詞
Wayne James
主唱
譚嘉儀
製作
拍攝／製作年份
2018年2月－7月
監製
羅永賢
編審
黃偉強
拍攝地點
香港
中國深圳
製作公司
香港電視廣播有限公司
無綫電視翡翠台首播
播出日期
2019年6月10日－7月12日
播出時間
逢星期一至五 21:30－22:30
海外推出
播出國家／地區
馬來西亞 Astro AOD
播出日期
2019年6月10日－7月12日
播出時間
逢星期一至五 21:30－22:15
相關節目
相關節目
律政強人
外部連結
官方網站
此劇故事主要圍繞醫生救急扶危情況以及探討醫療改革問題，為2018年香港國際影視展17部推介劇集之一、2019無綫節目巡禮19部劇集之一及2019年香港國際影視展10部推介劇集之一。

故事大綱
編輯
故事描述香港醫療改革事在必行，破格的改革方案是將公營醫院私有化，上市集資維持營運，公營醫院龍頭「明成北醫院」成為改革的試點。副院長兼腦神經外科主管醫生楊逸滔（郭晉安飾）部署五年，計劃將明成北打造成一間集資超過百億的醫療王國，更覬覦成為最高話事人！心胸肺外科主管醫生唐明（馬國明飾）與逸滔理念大相逕庭，前妻蘇怡（唐詩詠飾）被捲入他們漩渦裏，成為角力的磨心。三人本着捍衛病人生命，將人命置於醫療制度之上的理念，唐明與徒弟潘懷德（何廣沛飾）並肩作戰，卻被院長呂仲學（姜大衞飾）拉進抗衡醫改的權力遊戲。逸滔、唐明與急症室醫生蘇怡、心胸肺科醫生程洛雯（李佳芯飾）、腦神經外科醫生呂靄寧（張曦雯飾）等，一群身穿白袍的強者，他們的對手不只是疾病，還有人性貪婪和利慾薰心……

睇下ali cool左牙

Ali bb

呢套應該無演員上黎

今晚1030有preview

Ali

ALI
一定要晚晚追呀

睇下係咪cool左牙先決定

有無游行呀

精神上支持

打手抄維基都幾求其

醫療版寒戰

夠啦

封面好似白色巨塔，又係講醫院裏的權力鬥爭，日劇已經好多，醫龍都唔拍落去啦，好似去到5

push

e...未整牙

好想同KELLY瘋狂做愛

醫龍味濃
開播後先續個比

ali對牙整一

咁快開

左

做緊la wo

kelly真係好似醫生

promotion都當？

preview ma

係

搵錢強人

期待片尾曲

整埋右
i mean 左右門牙

肥絲死左啦

佢根本係抄醫龍 睇個架構都知啦

ali整左牙 姿色提高左80%

又有條傻西瘋狂負皮

fred

個feel成首鐵探

首歌有啲應景

抄日劇？

反抗暴政

唔洗以為tvb咁神

Fyy問下martin Chung點做醫生啦

ali 好有氣場

唔止醫龍先有勾心鬥角既

依家套套都有寒戰式對罵, 玩到爛晒, 好多冇必要場面夾硬塞落去

其實打工係咁嫁啦

馬明一大叫就成個傻仔咁
利申 fans

呢個post咩事咁多負皮

浮雲

日本依家都播出白色巨塔2019版本啦

留句Ali bb都比人負皮

平時留Ali係正皮>負皮

咪係 直頭好少有負皮
Ali bb

咪係 我諗過幾日應該會正常返

唔係剩係講佢勾心鬥角
你搵返醫龍個故仔
明真大學醫院
心肺外科
急症科
被院長拉過明真既霧島醫生

真係唔止勾心鬥角，直頭成個故仔都照抄左8成

張㬢雯正撚到

點忍

我白你老母咩 仲睇TVB

lm

可能會打j打死

大灣區ER...

有個人好憎Ali

點解

狂j一個鐘

馬明個look好撚正
做市井的士佬同專業人士都入型入格

阿里 fyy 唐姨 沚默

唔知會唔會上報

張曦雯呢

fake hospital?

kfc琴日你去左邊

仲有連男

(Google Search的, 原link: )

#ngye#

樓上上錯po

我都唔見你一陣bor

躝屍趌路

陳鈺琪正過祝緒丹好多

ali

生生死死看透雲淡風輕

要打了

邊有 我係度呀
你係咪出左去

程醫生

fyy mon緊呢度應該

我冇
我係話hana post無見你一陣

係就好
祝fyy 生快

呢套野25 定30集

睇下咩片頭la

冇得睇婚姻合伙人了

首歌好鐵探

開波

呢個係再創多d 溝少少使徒2

呢個時候只能負皮

留名等睇頭幾集講醫生
之後三角戀+爭產

又係fred b

又係呢啲垃圾再創風片頭
等仆直啦

打死人

準備手術場面

釘書機

個片頭好創世紀feel

首主題曲

hana po你地圍爐 我梗係間中先係度

首歌邊個寫

我唔打呢個的

張美賢

很不可以

似到十足

轉台

絕大多數合拍劇都係咁上下

咁快

請欣賞演技

個貨車司機去咗邊

有冇人想睇套野，但唔想睇fyy

唔信你

Nicole?

冷靜得太恐怖

又係一開始停車跟住發現炒大獲既

哦

我都想

白汁強人

FYY好撚正

一件頭

牙中嚟？？

鐵支插人條橋抄美戲911

此劇有人討我厭我是唔會睇的
即討陪你地吹下水就可以

一睇片頭就知垃圾

點解醫生除左醫療失誤
仲會有權鬥

你無但唔見你wo

Code blue都有

CMS

有無人cap下唐詩詠

Chimney

搵ali做開頭

蘇xx?

條MK妹

ali 好靚

唐姨

唔打唔得

ali拎完視后同bb來了之後
完全洗晒浸狐狸精味 轉型成功

間醫院啲燈咁暗既

who

整粒...成盒

kfc琴日開始失左蹤

一嚟已經穿煲，未有救護車已經有救護車啲閃燈

呢套d醫生會唔會做埋法證/查案d野

港產片辣手回春都有啦

次次差2mm

Momo

會做愛

女編劇？

冇演員比你利用架啦

應該係三角戀多

係唔係實境唔係廠景

兩手空空 就讓我們相擁~~~
呢首係咪兄弟？

咁順序講下邊套抄邊套

集氣叫ail上嚟

咩醫院琴鬼黑

呢套 睇黎屌打妙手仁心

深夜pro蛇已經撈緊兩瓣wor

個景幾正

完全無真實感
抄人題材但抄唔到質素

ali一定唔會 放心啦

醫院會玩玻璃天幕？

右腳玩完

食左yaki d減肥藥?

亞視撚做人阿媽了

無上黎only

最尾係未個醫生自己有病 能醫不自醫咁上下

醫療劇條橋又係抄啦

睇唔出你平時咁時事 無出去wo

呢套唐姨換智雯就perfect

唔想見到唐姨 轉番ali 啦

周麗欣？

邊有醫院咁暗架

吓

垃圾清

公院d醫生咁撚得閒慢慢講

必睇場口：
郭晉安同馬明扮寒戰西口西面疊聲互拋一堆專業名詞出嚟

呢套應該又抄人有愛情線啦

阿清

有私人恩怨

唐姨靚左

邊有醫院入面會係玻璃，行雷閃吓閃吓，最多都係得病房會有

周柏豪：智能家居系統以後都唔關我事呀
馬明：醫改終極方案以後都唔關我事呀

病人？

D對白講得咁慢

探肛

施嘉醫院齊院長

無出血 無出血 無出血...
唔痛 唔痛 唔痛.......

通完櫃爽到瓜左

似腦有事?

真？

welcome back

護士

第一集會唔會有老行尊扮惡
用professional terms屌新人

煩到

真

d人讀對白慢過龜

無啦啦死咗

porn tonight

李君妍

范文雅？

洗唔洗咁驚

kelly

個門口假左少少

係 係咪好難背？

語氣唔似傷者
答得咁快

廢老聽唔切

昏迷唔係死

好多女

心照聲波唔係要打側照架咩

利申：戴定頭盔
利申2:照過痛左傻L左

求圖

好撚假d 戲

馬明

傻仔中毒未嘔血就等下啦

邊間醫院有咁多醫生呀

Ali kelly fyy

無知一問 呢啲係公院？

垃圾mk

其實我擔心kfc安危

得馬明讀對白正常

呢套仆街野聽講係咪返左去大灣區拍？

啲戲

深圳醫院

大家都係為左背晒d對白出黎就算，唔入戲

真係打得死

張晞雯個樣好似唔同左

唔係嗎 唐姨呢個shot

深圳

啲女好正

嗰過場好似全抄再創

何廣沛講野改唔到

馬明式演技

私家醫院都應該無咁寬躺

太靚,所以假

真係醫院d醫護個個戴晒口罩，邊會見到樣

馬明個樣咁殘

間醫院入面全部女都咁正

睇大鋼

最強名醫

同林鄭

美國有code black ， 日本有code blue， 香港整返個code red
紅色中央最鍾意

得馬明語速似醫生, 其他講到好慢

可能部白車影響,冇左應該會迫真D

That hospital

唐E

做戲當然咁做

好似膠膠地 d 人個個讀對白

Code blue

KFC巴打喺唔喺度?
頭先嗰吓真係考眼力遊戲

係咪阿旺 ali, 馬明三角戀

我要唐e J圖

個新聞報導員係咪賈名媛？

正想講

深圳人民醫院有老衲

原來琴日有
唔怪得咁多頁

琴日開始冇上過水

垃圾清係咩角色，唔覺眼嘅?

睇左頭半集覺得好睇過白色巨塔

人地禁你，都feel 下先答

睇怕都。。。

拍過on call 有經驗

今日第一集

含住石春咁

我諗起最強名醫多d

個廠景啲光線好差，一睇就知係廠景
好流

唐姨好串

冇咗可能仲衰

樓上咪有囉

呢套根本就係醫療版鐵探嚟
郭晉安：我要做院長！
馬明：我係唔會比你做院長架！！！

都叫佢唔好衝咁前

無wo

凌晨灣仔果批人.....

暫時睇落起碼真過妙手仁心, 同咩36小時

邊忽似
TVB邊有咁高質可以抄到

好散

醫療劇 美劇 同 韓劇都屌打CCTVB

唐姨咁cool扮藍澤？

KFC巴打唔好有事啊

2019年啦，仲點可以揸流攤

係wo

日劇最正

係囉 個角色應該係想做聰明女
但淨係覺得佢好乞人憎

唐姨連拍劇都係黑口黑面

大灣區ER

不過呢間醫院會唔會太多靚女

第一集扮真d是常識吧

私、失敗しないので

打死喇

應該要好似鐵探咁每個人出場都整個animation

Ali
FYY

吹奏完唐嬸未

唐姨同ali 真係差幾皮

超過5分鐘冇Ali等於失敗

朱朱

馬明帶金絲眼鏡應該似醫生多D

黃雨都不如

佢講嘢好難頂

頂，條女要配音既

個記者係唔係台灣妹

朱朱都有

再別康橋

朱朱啲戲柒到

朱智賢好靚

d雨好撚柒呀, 一忽有雨一忽無雨

點解個個好似背書咁

上水

文化博物館

朱朱真係逐隻字照讀咁

係咪文化博物館？

屌，d對白慢到

好多口水聲

明成北 咁日本名

呢套好多囡囡

似似地梁凱晴

啱啱喺呢個post見到佢
冇嘢喇

鄧以婷？

屈dee有無睇決賽

朱智賢樣似主播, 但啲戲

仆街上司

yt全名係咪youtube?

仆街 連呀旺都係讀

翔北

楊逸滔同賀天生
邊個勝

咪影咁多濕鳩契妹啦
比多D鏡頭Ali、Porn tonight同fyy好無

佢琴日應該出左去

阿旺做返阿旺算啦

明明係文化博物館，突然去到醫院

元朗

再創世紀個look

Sor睇錯

俞琤

馬明又做毒拎遠望

大灣區

打死人㗎

好靚喎,有咩問題

把聲仲係咁阿旺

唐姨好撚正

除左馬明，個個都係雪梨

老婆仔

如果佢係主播
咩凱寧行埋一邊

傷者係Nicole wu?

surgeon現實係咁既

短短幾句，已經感覺倒朱朱d戲

演技麻麻

係 我至愛

KFC巴打好人一生平安

nicole wu

同病人/家屬點會講COS呢幾隻字
根本唔會明

讀對白已經⋯

套野借邊間醫院拍

流鼻血

俾蔣志光通櫃通到死咗嗰條友點

通常第一集全集都係手術同醫人場面
黎緊20幾集就係談情 三角戀同權鬥

係，啲對白懶pro咁

唐姨個造型ok

唐姨幾正

啲超聲波聲好似狗吠聲

似係tvb作風

唔該置頂依條問題

cos全寫係咩

點解唔剪開nicole啲衫？

變左屎忽鬼

油塘

下面果個幾gfable

咁都認到胡美

個立法會又幾真喎

其實有寫

呢個景又幾似

cosmopolitan

杜大偉

上次救護都係咁
所以第一集一定睇

點解醫院可以咁撚靚？

幾似真立法會

應PRO唔PRO 求其UP D 術語扮晒PRO

點解郭晉安講野個口仲有d阿旺style

屌你

佢唔影上去既話好似

醫委會黎

無線tvb劇竟然第一次有立法會
第一次講政治

打開

d器材用到嫁 整到

間垃圾會都整得幾似

你去過養和未？山頂？

頭先我禁係81
而家100

個會議主席廢㗎？ 唔洗 gold 會？

點解啲燈咁暗咁

姑娘,我下面好唔舒服

成班議員聽你醫生仔鳩噏

日劇的醫院重靚啦，重要實景拍攝

Hold

唐立言?

有mic唔用，一定全個hall啲人都聽到啦

8號風球呀叉同你開會？走撚晒啦

屌得好

郭係奸？

懶型

行出坐位仲唔搵人的佢走

廢左每日百五個, 收返$100都得啦

有聲㗎救命

唔係實景？

叫佢坐低啦

仲開會

再創世紀果個

醫改有咩問題,反對乜

企出位講主席仲唔掟佢出立法會

扮律師

未
但唔係通常都講公立咩？
貼地d

又烏托邦計劃？

行內人應該會睇15分鐘就頂唔住熄電視

破格的改革方案是將公營醫院私有化，上市集資維持營運

東方華爾街 明日基金

整

睇片係講跟真嘅垃圾會搭出嚟，檯係實木，投票系統都係用得

幾時同我洞房呀

似藍佈景

郭晉安議員 請你講番同議題有關既野 如果唔係請你坐低

口德減十分

等file先

但佢地個間唔係公立醫院咩

做present?

再創世紀

返工已經日日對住呢啲場口，放工仲望咩

唔洗講多謝主席？

個編審好似之前寫HKTV 選戰

唐立言

呢個樣好唐立言

公營醫療私有化，問市民集資上市

好尷尬

主席仲未叫食Q

阿旺個樣似又想殺人

咁如果係公立既就過份左

郭晉安議員 請你番埋位 如果唔係我地會叫保安請你出去

賀天生

阿旺啲戲好似退步咗

Chief of Service
COS邊有咁得閒親自落場玩

想十分鐘ko 人

再讀慢少少好d

姜大衛係張曦雯老豆?

竟然有政治野
正wor
講既野全部係事實

我再重申一次,請你坐返低

郭晉安啲戲好似冇進步過咁
來來去去都係咁嘅款
老婆仔 咩係洞房啊?

功夫妹

就黎變粵劇

呢個同sell烏托邦計劃個賀天生有咩分別

阿旺個髮型好似撈家

後面度門完全唔同色

串領匯？

安仔仲係唐立言上身咁

終於睇d食錯野

講野點解咁慢

定左型

馬明chok撚夠未？
有野咪講囉

gtr踩盡都係gtr

咁撚都記得幾時發生

唐立言議員 請你立即離開會議廳

支持醫療改革！
(被抬走)

黃偉強

功夫妹？

醫生咁得閒傾閒計

郭晉安議員立即離開會議廳

勁似

專業名詞時間

今集仲會播幾多次馬明眼望望

馬明 = 相良？

痴漢

有無人cap到范文雅？

d醫生成撚日都放假入醫院跟住叉隻手去睇症

呢套好睇

大家鬥讀

冇 不過

個廣告咩事2110

馬明係咪做衝動撚醫生

暗戀定有仇？

律政強人 同一系列

係咪得我聽唔明

畀人插穿肺都唔理

我覺得貼地過以往嗰d

冇ali？

行開啲啦，DLNM

真係打死人

平行時空嘅香港，係咁㗎啦

佢可以做到最強名醫咁 輕鬆搞笑就好撚正

前妻

睇呢套要

第一集就咁失敗

ali 唔會同阿旺感情線掛, 好唔夾.

馬明好似果d中二病日本動畫角色
好似專家咁旁觀 之後推測到好多其他人都諗唔到既線索

鬥氣變情侶？

佢肯咁揼本搭呢個景出嚟我都滿意㗎啦

on call咪又係一樣

一開始有

郭晉安議員！你老母生得你咁冇人性

立法會宜家咁講嘢先似架

上市俾人抽ipo ?

屌miss左

cls我就識 乜撚野cos呀?

有陳庭欣就不了

阿旺個樣膠左咁多

平安好醫生1833

唱k式馬明

sin cos tan都冇學過？

你可以熄電視，戲肉過咗

呢套起碼玩啲政治, 衰然應該都唔方高能

打緊了

大家都打晒飛機,佢竟然miss左

大仆街

醫療開資高
1對15
180$太平
全部事實

慘

高鈴 我知你係度 hello

3p點頂

唔知點解諗起黑色止血鉗

仲有隻眼科

同領展一樣,上市愈做愈好
要向股東交待, 佢唔可以做得差

上市吸金去發展醫療？

全港再冇公立醫院，好似領匯咁上市，好恐怖

應該

以TVB水準, 製作唔錯

hi

"^…^"^,~:…"/,*,'#(*((…

識講 1對15個，賣廣告個畫面d床加到出走廊

政府果筆的確唔夠洗

郭晉安議員，請你坐番低！

FYY

我棄咗劇

到時所有費用肯定炒高曬

ali 正評
fyy 負評

有得買我一定買

個光頭好撚真

Chief of Service
間醫院果一科既阿head

開腦

光頭

點解咁多負評

我未夠18歲

投訴佢!!!!!!!!!!!!!!!!!

開腦真係好恐怖

上套呀

我愛FYY

FYY生日快樂

算啦

哇屌 好恐怖 唔敢睇

咩時候啊宜家
仲睇電視

點解議員老婆冇啦啦要做手術？

哦 其實我都係吊住睇 睇左都唔知up咩

廢

屌覺得開腦好撚恐怖

佢演技真係毫無進步⋯

關天氣咩事

你自己話浮雲嚟嘅

成間醫院黑沉沉又冇人

Tvb是原罪

訓啦聽日要交功課

無線今時今日拍醫療鏡頭連十年前既日本都比唔上

係嫁 奇怪ja

Fyy

做倉底劇唔係冇原因

明明個頭咁假都唔敢睇

畫腦又穿煲，畫到凹晒

阿旺會唔會扑朱朱發洩

唐明? 唐姨定馬明?

痴撚線

個ward景似美劇
香港唔係咁架wor

屌，好膠

同朱智賢有路？

咁撚兒戲

搶病人

fyy 個樣

搶病人支那咩

馬明又做衝動撚

係囉 無高鈴秀怡上黎搵鬼睇

大陸呀？搶病人

神手馬明

好膠..搶病人

馬明一鬧交,就好似小朋友鬧交咁

馬國明 阻住十分鐘都冇埋

想俾ali啤

Ali渣ga

Ali真係好正

我睇都係為左秀怡同6wing

咁都得？個病人有乜三長兩短邊個負責？

想佢閪我面

屌你老母都撚左廁所
ali又出左？

Doctor x?做唔掂比個神醫接手做

痴線爭病人

抄醫龍?

我係怪醫黑傑克

我屌你老母啊

Ali嚴厲的眼神

黃嘉樂

黃家樂

張heyman呢個look好正竹

ali做閪女人入型入格

套劇係咪無budget
所有野都咁柒既

馬明仲高級？

馬明個角色應該係衝動撚神醫

馬明醫死人個單仲可以做手術？

十二隻小強齊野餐？

黃嘉樂今次係咪又做奸角

fyy依個look幾好丁

小朋友講野咁

另一間醫院既阿頭

馬明做廣東省拳王同天才醫生演法都係一樣

大電視wo 有budget

吳沚默好撚正

一黎就顧問醫生
唔洗玩啦

阿旺依個髮型成個 梁福元 咁

咁樣俾人踩場都得？

女人著制服真係不得了

得馬明做到醫生種逼切感, 其他講野偏慢

乜可以比其他醫院既醫生做手術咩？
on9架？

另一間醫院醫生可以去第二間做？

原來汪海澄老公係返明成北

西南以南

第一集已經離晒地

可以架

再問：電視女主播係咪賈名媛？

馬明 Ali 唐姨 ?

屌你咁洗手

其實o neg都輸得o pos血架

會咁樣搶病人㗎咩

馬明離遠望就知個patient仲有幾多時間

CON姐

我捐血俾佢？

好想被ali 西面

屌你老母 睇戲做手術？

冷縮熱脹？

抄異鄉人醫生

真係doctor x咁

又話頂唔到10分鐘 仲唔做手術吹水

tvb 話ok就ok

唔好問晒時間 叫你做咩就做咩

成班食花生

Doctor x劇情

咁得閒睇人做手術唔洗做

痴線,你係港島區做警察
可唔可以走過來九龍區巡?

唔得閒落急症室幫手

馬國明 = 相良醫生
俾第個接手做

日劇

都做唔到個種分秒必爭，救人要快個種節奏
對白多過乜

咁多人睇戲

睇做手術？

話開腦都驚 要睇多d saw

望望望唔洗做

好似doctor x 咁

真實都係有人係上面咁望住?

好撚得閒wor上面班人食花生

special事特辦

主刀係隔離醫院醫生

鋼筋d鏽

企上面嗰啲有冇爆谷汽水

醫龍

on9 病人無私隱？

抄日劇同韓劇

陣間打

五條女食花生

上面班花生友原來間醫院冇病人要救

個𠝹機無罩？

算吧啦 一早知無用

咁似套 日劇 Doctor X

on call都好中意睇人做手術

標血

好直接

可能真係做過on call, 馬明做醫生好似比較有說服力

啲血

可能做完會摸摸個病人

唔換手套？

我岩岩都想講

幾真喎

灰畫面

好似

醫院有咁多冰
茶記沖凍飲咩

屌你眼罩都唔帶
條友有愛滋 直射隻眼就gg

不嬲都係咁 又唔係開放俾公眾

bgm差好遠

點會

抄日劇定韓劇， 好似有套叫醫療船

有無演員會上黎吹水？
唐姨/Ali ok?

希望譚冠可以大步檻過
唔係嘅話Terry就冇得借佢嘅人脈過橋㗎啦

學生咪會

就咁抽條鋼根.....
真實案例講過係要扭返出黎...鋼根有紋會失血過多架WOR

個手術開左big big channel 直播？

我諗起套流氓醫生
用冰敷住攞子彈出嚟

抄D唔抄D就係咁

好明顯抄doctor x

馬明okay?上左黎吹水 一定做到影帝

ali 做咩似咩

洗完手又掂電鑽，又掂鋼筋

ali 真係好正

有時都唔怪得急救要排咁耐
依家明了

大波妹做手術成班醫生係後面搖撚？

套野咁似醫龍既

我都係

唔係好醫生咩
一眼就睇到咩事, 但佢冇自閉

會唔會真係有，我睇美劇good doctor都有

張㬢文好正

你開po都拉得

有咁多人招呼？醫緊高官咩宜家？

咁撚得閒

演技

馬明out啦
係都何廣沛啦

要準備定錢買蜜瓜了

同蛭間 睇住個mon一樣

諗起吳啟華

Dodo姐

Ali係咩position?

好

Cctvb 係咁架啦

d 屏風係咪office搬過黎

我以為睇緊我是歌手d 觀眾

仲話拍果陣好多醫生係隔離睇住,教佢地手勢

Vvd

Kelly仲正呀

MOTHERFUCKER

私家可能有ge

似係普通心胸肺科醫生

?

想睇醫生？搵big big shop有得睇啦

Bigbigchannel 有沚默同周麗欣

無菌呢個概念蕩然無存

至少我入過d手術室係冇，不過d醫生係入面開音樂就真

心胸肺外科顧問醫生

睇到嘩嘩聲
之後個問呢個醫生邊個黎,點解咁勁

好似可以係其他地方搵醫生幫自己做手術
但急症就唔肯定得唔得

一下抽出黎

可能咁啱個醫生係扯鋼筋

係囉，佢界完條鋼筋一定周圍都係鋼粉勁污糟

真係一路睇一路覺得好似醫龍，如果有埋痴線團隊就正，反正都做唔到似現實架啦，整套熱血手術劇算啦

唔怪得咁多醫療事故

小心

馬明似係同ali, 唐詩三角戀

同馬明一樣都係顧問醫生？

下次郭晉安企樓上睇 Doctor X 表演

全部A&E演員講對白好慢 行路又慢 完全feel唔到果種緊張感

痴線 ali kelly 唐姨 4p 點頂

又話套劇以真實為題

收到風呢套fyy 會上黎吹水

呢套其實講政治定醫生？

出場咁把炮 以為佢好勁

個個都cos

我都試過，真係會開音樂

Associate Consultant

同馬明同grade

同doctor x一樣成班係上面睇

咪係

呢套終於似返30點收視既劇！！！
仲專業到搵曬醫生 一個鏡頭企位 醫生話唔啱都要重拍

俾鋼根插入好多國家都有案例，教急救一定會有講點樣固定呢D外插物。
個時個護士講過話係湯大傷口再慢慢扭返出黎，因為插左入去肌肉收縮係會痴埋落扭紋到

可能香港太細問題
難啲開多層觀眾席

Ali醫生look都打死啦

套野會唔會教壞人

但係一下就抽出黎

假到爆啦
切鋼枝根本係消防員做
點會醫生做

其實唔只doctor x

你要多d wo

難怪睇急症等5個鐘

睇其他劇去親ICU d護士會屌人, 仲似過黎套

啲醫生個個咁靚女

即係瑪麗顧問醫生，咁啱有事去咗威爾斯，撞正有個病人就死，可以出手做手術？

唐明

十二個少年齊野餐了

手術成功 病人死亡？

緊係唔得啦

無線係咪無錢交電費呀
啲色咁暗

最強名醫 集集都上面睇啦

個磨機無護罩，爆碟咪仆街

顧問炸喎

曾主席

切j都係消防員做

又係依堆醫療劇
以前睇成日覺得醫生好正放工落club飲酒，又可以不停溝女
到後來發現日日收症做到隻狗咁覺都冇時間訓
屌tvb又黎美化醫生生活

會議結束

老老實實 醫生識唔識揸磨機 傻
唔識揸好撚危險

如果係現實，休班應該唔會咁多口

韓劇嗰啲都係，熱血仁心、Medical Top Team

口齒不清咁

其實點解黃嘉樂紅唔起

阿旺好恐怖呀

我死梗，所以寧願打j打死

好無醫德 咁樣威脅人

做醫生做到咁奸

呀旺樣

真．醫生郭醫生有冇做呢套

係咪真係間間手術房上面都有間房 可以睇到 手術， 套套劇都係 手術室上面有間房……

係咪D醫學對白好撚難背 講野係一隻字一隻字咁咇出黎

恐怖片？

仆街黎

嗰個就係我

阿旺扮梁福元

好串

威脅佢投票支持？

張㬢雯好撚7正

唔得咩

好撚憎阿旺

又權鬥

郭晉安中左風?

On call36小時都有呢幕喇喎

到依家講嘢都係講到成個阿旺咁

阿旺講咁多術語, 但個feel好唔似醫生

返嚟就旭

Sor
個個都consultant

成個setting都好似美劇The good doctor咁

心胸肺外科部門主管

又扮唐立言

dadela

又唔洗咁肯定

yt好撚狗

阿旺講嘢慢撚到係咪老人痴呆

好仆街

阿旺拍老表仲好戲過呢套

係咪報得警

安仔仲係抽離唔到唐立言

其實係咪報得ICAC？

條友心諗 你係咪玩尻我

咁做醫生？

可唔可以告佢勒索

屌 好9

我屌你老母

又話有醫生係旁邊睇住

仲係成個唐立言咁

錄佢音已經收皮

YT有冇賤到咁

屌, 做完手術之後你照投反對票都得喇

果然係tvb劇情

自從郭晉安演過阿旺之後 佢做咩角色係我眼中都係阿旺

錄佢音，應該醫生都冇得做

求其喺醫院追一個啦
使同佢妥協？

狗撚到

傻咗？係都投贊成票先做手術啦

最慘係嘉樂
比阿旺擺上枱

膠劇

郭晉安套套戲同一個mode

告完得翻老婆條屍

得奸角識錄音

垃圾tvb

第一集就醫死人

呀旺

佢電塊豬皮????

睇首映好似見到

好慢，啲醫生好似慢動作咁
叫佢攞架車都好似慢慢行唔想攞咁

VF 先電， liked

點解做手術都冇插喉？

呢套認真過上套婚姻好多
幾有水準，大cast

做完手術先告啦

ALI 就算戴左口罩都好撚正

完全冇香港醫生味道
反而似大陸

老實講, 真實性,專業性呢D硬件野當然係重要, 但我更希望佢劇情方面做得好, 唔好又例牌TVB MODE咁開頭5集講主題, 剩低十幾廿集又係情愛戲...

仲洗講

通完櫃死左條友唔講架喇?

一半人睇戲 唔撚洗做

係囉，又穿煲

點同醫龍比呀
當年考公開試之前煲醫龍搞到好想讀med

有咩問題

D醫生得閒到

一半人去左睇馬明做手術又話急診室唔夠人

上面班人睇海豚跳火圈呀？

一半人.......
急症室好得閒咩？？

不要再說了

條街又有張床 又可以坐既？

d醫生咁撚得閒，真醫生睇一定嬲到爆

放心會..
邊有咁多醫生戲講

一半急症醫生去咗食花生

其實係韓劇黎

唔係點洗分流？

都話變左屎忽鬼

錄音只係對賤民先算證據
對權貴就係偽證

我真心讚

唐姨長髮

ali正撚到。。。

Ali出水了

兩套講嘅嘢同題材都唔同 邊有得咁比

竟然手術成功

唐姨咁串
唔講仲以為冇咗馬明 由佢上

已出水

我覺得ON CALL好似仲認真D.....

做完手術落左眼妝喎Ali

邊有5集咁多聽日就開始愛情戲

ali靚到傻

又唔好拉落去講
我覺得係醫生都廢時咁詳細教 ,CCTVB啊嘛 是是但但嫁啦

睇妙手仁心好過

忙拍拖

A&E咁得閒？

ali又閪痕

邊有死呀，重睇啦

On call 36小時
有10幾個鐘睇人做手術

笑死，一半人食花生，二個睇雨景

香港公立D醫生邊有可能咁得閒睇戲

但病人死亡

十足十抄日劇咁

馬明串撚到

J死了

化左妝
Catgirl都靚啦

安仔生到porn tonight？

Kelly + Ali 係完美組合

ali棚牙整完好睇好多

白色強人2

catgirl點都唔會靚

咁後生做consultant一定係尖子中既尖子,仲要好識做人

其實真心最撚憎d醫生劇

個個好像耶蘇咁

Sorry....現實我未遇過

反而見過好多害死 / 妄顧病人既醫畜

呢個係公立定私立醫院

血腫瘤

Ali加Porn tonight
兩個一齊上真係屌到腎虧

之前馬明成個傻仔，依家扮型

張㬢文今次個look唔錯
上次生命線個look好唔掂

Ali幾靚

。

屌又係啲靠關係既劇